同屋企人鬧完交 沙田還有網吧嗎？

沒地方去 好傷心
有人知道還有24開的嗎

有都未必開 講真

政見問題？

浮誇？

阿爸藍到無得救

去donki 坐啦

都估到。唔係無乜理由要離家出走。

似乎你得翻M記可以坐下

沙角同大圍有廿四老麥
要搵人傾下計嗎？

去我屋企打fall guy

似

去荃灣gent

網吧 唔係限聚 唔開咩

限聚令有得坐？

今晚12後冇？

沙田公園坐底飲下酒又一晚

搵間酒店過左今晚先啦

夠18歲未? 出去旺角搵間百幾蚊酒店頂住一晚先啦